政府與市民，如何才能建立信任

逃犯條例修訂，俗稱送中條例，原意係為左懲罰犯人，特別係殺人犯、傷人犯、貪污和其他嚴重罪行的人士，在中國大陸或外地犯罪後逃至香港避難。本質係為左公義，為左市民安全著想。但因為西方和香港社會對中央政府不信任，所以先大力反送中。

智能燈柱，原意係方便市民，建立智慧城市。監控，原意為防止罪惡。但因為市民對政府不信任，所以都要反要拆智能燈柱。

政府必須與市民建立信任，才可以利民，搞好民生。

政府點先可以建立信任？
1 政府主要官員和議員必須民選。
2 選舉過程、公平、公開、公正、開放監督、選票匿名而不能重復選二次、嚴格防賄選。
3 只要大部分人民不滿施政或官員表現，可以令官員在任期內下台。
4 政府有誠信，不會講大話。
5 政府不會濫權。
6 政府官員甚少貪污。
7 言論自由，肯政府開放，任由市民批評及批判政府及其官員。
8 政府不會自設法律，保護政權本身（例如不會有國安法、國歌法等）
9 政府絕大部公務員，都勤力熱心服務市民，不懶惰
10 政府內部升職，用人唯賢。
11 有完善的考評機制，評估公務員的智力、技術、經驗、誠信、工作表現等。

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我話你知

一日中國民主人權無得到世界認同

一日都攪唔掂